\begin{song}[remember-chords]{title={Vriskanje in jok}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Am \\
Vĉeraj umrl je en norc, \\
F \\
vaški umetnik, skratka norc \\
G 	Em \\
vsem predmet za smeh, \\
E 	E7 \\
vsem ogledalo za lastni uspeh. \\
Am \\
S sabo je vzel le nasmeh, \\
otroško predrznost, naivni pogled, \\
G 	Em 	E \\
žarek iz oĉi, ki zažari in zaskeli. \\
F 	E 	C     Am \\
Naj sliši se, naj, vriskanje in jok, \\
F 	E 	Am  E  Am \\
naj nas spremljata še na zadnjo pot ! \\
Vĉeraj je umrlo nebo, \\
modro, nedotaknjeno, \\
vsem cilj zaželen, \\
nikdar ujet,oddaljen kot sen. \\
S sabo je vzelo le klic \\
ĉiv, ĉiv, ĉiv osamljenih ptic, \\
zadnjo kresniĉko v temi, \\
ki zažari in odleti. \\
Naj sliši se, naj, vriskanje in jok, \\
naj nas spremljata še na zadnjo pot!
\end{kitica}

\end{song}
